{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/cozy-house-anyangsi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코지하우스"
    },
    "text": "安養市東安区富林路13にあるコージーハウスは、都市の眺めを楽しむことができる場所です。 この宿は加山デジタル団地から16km離れており、加山デジタル団地駅からも16kmの距離に位置しています。 また、華城からも13km離れているので、エアコンが提供される宿を利用するとリラックスできます。 コージーハウスは無料Wi-Fiと構内専用駐車場を提供しています。 また、薄型テレビも備わっていて、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 この宿は江南駅から17km、COEXから20km離れたところに位置し、最寄り空港は金浦国際空港として32km離れています。 コージーハウスは安養の中心部から3.8km離れており、チェックイン時間は16:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コージーハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "コージーハウスは安養市東安区富林路13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスから加山デジタル団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "コージーハウスは加山デジタル団地から16km離れています。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスから加山デジタル団地駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "コージーハウスは加山デジタル団地駅から16km離れています。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスから華城までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "コージーハウスは華城から13km離れています。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスではエアコンが提供されますか？",
            "answer": "はい、コージーハウスではエアコンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、コージーハウスでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、コージーハウスでは構内専用駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスにはテレビが備わっていますか？",
            "answer": "はい、コージーハウスには薄型テレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスから江南駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "コージーハウスは江南駅から17km離れています。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスからCOEXまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "コージーハウスはCOEXから20km離れています。"
        },
        {
            "question": "最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "最寄り空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "コージーハウスは安養の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "コージーハウスは安養の中心部から3.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 496
    }
}